文匯報狙擊Chickeeduck新鋪指違反國安法，周小龍回應：「唔識文匯報」

以下轉載100毛Post：
——————————————————
\\早前因於店舖內擺放民主女神像，而被終止租約嘅童裝店老闆周小龍嘅新店「Chickeeduck藝術生活百貨」今日於天后興發街正式開張，而無論係前幾日試業、定到今日開張，黨報都有報導，相當積極地做另類宣傳。

《文匯》將新店閘門上一張戴豬嘴、眼罩等嘅女生噴畫形容為「女黑魔」（唔知咩term嚟🤷🏻‍♀️），又話店舖嘅裝潢「黑暴意味極濃」、商品又「煽暴宣獨」（？？）咁，質疑周小龍係以取巧嘅方式避開國安法；又指佢哋嘅「記者」亦嘗試訪問周小龍，關於新店嘅裝修同商品「會否涉觸犯香港國安法」咁樣，但就被周小龍一句「唔識文匯報」拒絕作答。

毛毛睇完佢兩篇報導之後，除咗領略到學好中文嘅重要性之外，都想問一問⋯⋯究竟塊文匯布一般會用嚟墊枱底定凳底？

資料來源：文匯報
圖片來源：周小龍FB//

唔識黨媒，好撚串，不過我鍾意

文匯報依家係收費，究竟有冇人睇

文?邊度文呀睇過

唔識文匯報都係一件好事嚟嘅
係人生冇咁啲樂趣咁解啫

大把黃店仲有Pepe連狗連豬公仔及文宣，期待大公文匯每日一篇點名指佢哋犯咗國安法

作文嗰個文

大公同文匯成功將國安法變咗公廁，乜撚都關佢事

文匯報用黎做狗屎墊就好